---
layout: "image"
title: "Pedalantrieb Wilhelm Klopmeier"
date: "2008-01-20T01:06:31"
picture: "Pedal-Antrieb_006.jpg"
weight: "6"
konstrukteure: 
- "Wilhelm Klopmeier"
fotografen:
- "Wilhelm Klopmeier"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "peterholland"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/13360
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "13360"
_4images_cat_id: "1185"
_4images_user_id: "22"
_4images_image_date: "2008-01-20T01:06:31"
_4images_image_order: "0"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=13360 -->
Pedalantrieb Wilhelm Klopmeier

schau auch mal unter :
ftCommunity / Downloads / Dokumente / Technische Informationen

fischertechnik forum » fischertechnik » Modellideen » Getriebe mit zyklisch variablem Übersetzungsverhältnis